/////////////// UNIT_TEST TEST DE LA FONCTION SPLIT ////////////

Test 1 : Tester le type de retour si c'est un tableau  
Test 2 : tester si l'operateur existe dans la string passer en parametre 
Test 3 : string ou int de n longeur doit renvoyer la bonne longeur 
Test 4 : tester double operateur
Test 5 : tester avec different operateur